What is the capital of France?
A. Paris
B. London
C. Berlin
D. Madrid
Answer: A

What is the capital of Japan?
A. Beijing
B. Seoul
C. Tokyo
D. Bangkok
Answer: C

What is the capital of Australia?
A. Sydney
B. Melbourne
C. Canberra
D. Brisbane
Answer: C

What is the capital of Brazil?
A. Rio de Janeiro
B. São Paulo
C. Brasília
D. Salvador
Answer: C

What is the capital of Canada?
A. Toronto
B. Ottawa
C. Vancouver
D. Montreal
Answer: B

What is the capital of Italy?
A. Milan
B. Venice
C. Florence
D. Rome
Answer: D

What is the capital of Russia?
A. Moscow
B. St. Petersburg
C. Kiev
D. Novosibirsk
Answer: A

What is the capital of Egypt?
A. Cairo
B. Alexandria
C. Giza
D. Luxor
Answer: A

What is the capital of India?
A. Mumbai
B. New Delhi
C. Chennai
D. Kolkata
Answer: B

What is the capital of the United Kingdom?
A. Manchester
B. Liverpool
C. London
D. Birmingham
Answer: C

What is the capital of Germany?
A. Munich
B. Frankfurt
C. Berlin
D. Hamburg
Answer: C

What is the capital of South Korea?
A. Busan
B. Seoul
C. Incheon
D. Daegu
Answer: B

What is the capital of China?
A. Shanghai
B. Guangzhou
C. Beijing
D. Shenzhen
Answer: C

What is the capital of Mexico?
A. Guadalajara
B. Cancun
C. Tijuana
D. Mexico City
Answer: D

What is the capital of Argentina?
A. Córdoba
B. Rosario
C. Buenos Aires
D. Mendoza
Answer: C

What is the capital of Spain?
A. Barcelona
B. Seville
C. Madrid
D. Valencia
Answer: C

What is the capital of Sweden?
A. Gothenburg
B. Stockholm
C. Malmö
D. Uppsala
Answer: B

What is the capital of Turkey?
A. Istanbul
B. Izmir
C. Antalya
D. Ankara
Answer: D

What is the capital of Thailand?
A. Chiang Mai
B. Phuket
C. Bangkok
D. Krabi
Answer: C

What is the capital of South Africa?
A. Cape Town
B. Pretoria
C. Durban
D. Johannesburg
Answer: B
